依家大陸地鐵D 車窗搞成咁...

完全係 cyberpunk 科技

美國再唔打壓支那就太遲

深圳狗鐵真係好撚垃圾

咁都唔比

幾型棍

好撚難睇我指好難閱讀

有咩用

好撚普通喎

交通工貝隻窗其中一個用途係睇載具有冇火種有冇危險
如果花晒仲點分辨？
咁樣都可以？佢可以直接唔要窗直接整做一隻門+LED mon

消防例落後嘅地方真係好撚有趣

以曬命同粉飾太平嚟講做得幾好

睇鬼到咩

我都覺得係冇用，不過幾型

為做而做，後面花呢花碌睇唔清，陽光下又睇唔清，計科技，美國同日本一定做到，係做唔做咁解

長遠攞嚟賣廣告賺錢
你估佢真係想show informative 既野咩

厲害了我的国

離開左月台咪睇到

支那好先進，每日百五人返上去

啲字細撚到
成日整埋啲無實用性自己攞嚟打飛機嘅柒野

點解唔整高啲
比人遮住點睇

港鐵至少都有個緊急通風窗

都仲未計大陸車qc有幾差，人地啲車用到2、30年所以唔換車箱，深圳就10年換3次以上

咁得閒整埋啲多鬼餘嘅嘢不如改善下架車嘅QC好過啦

放全線圖有咩用
放下下一站係咩果 d 仲好啦

畫面靚 有科技感 好撚勁就夠

好撚耐既科技啦

出面個景一路郁 睇個時會唔會好暈

硬件有幾好有咩用。 。 啲支那狗咁撚樣

你幾時認識嘅支那係注重人命安全？
最重要夠型，一年死返一千幾百人算啲咩

唔計花里花轆睇唔清楚
前面企幾個人都睇唔度啦，多鳩魚，你吖，多鳩魚吖

On9仔 五毛blocked

咁如果係正常科技唔係偷唔係搶又好難有正當理由打壓
呢執咁既19野好撚簡單

老人家仲用緊nokia電話，用足10年。年青人用iphone一年換新機，iphone qc真係好差

用黎show呢d無咩意思
地鐵路線圖黎講真係可以學曬香港

又多一隻5毛上水，blocked

明明iron man咁整好型，點解支那整就咁柒既

啱 打到佢地電都無得用

On9既係上面有個mon賣廣告
下面隻窗反而做display map

透明mon有好耐啦，又唔係高科技野。
只係大陸有錢，成日整呢d野，
都係為左賣多d廣告賺錢姐

其實普通科技野黎 唔難係貴者
我聽一塊3x3m定4x4m大概10年前買要200萬
而家市價就唔知 咁細可能幾萬幾千就有

又block一件，屌呢啲有幾難整呀，起塊玻璃上面求其show啲嘢到到都大鳩把啦，你話有條友喺窗中間同你傾偈就話勁姐。係整黎有咩用，會唔會影響安全，得閒搞呢啲不如搞好啲qc

唔隊個頭埋去點睇？

連登係咁
淨係掛住插其他野
唔會諗下可以點樣學習/實現/應用
人地就係從錯誤中不斷進步

好快變哂廣告

幾年前去做野,坐過一次, 車廂有尿味

睇到眼花

出面係露天就完全睇唔到

樓主話10年換3次就係qc差，咁而家d年青人年年換iphone，係咪都代表iphone qc差

咁個個位係咪唔俾企?

支那 錯誤中進步

真定改圖？

呢個就係鬼佬同中國人分別

乜都諗無鬼用唔去做發明研究
好多野就係啲人話無鬼用而演變出來

成件野又唔實用又多limitation, 我就唔明有咩好吹奏。

慘得過真係可以靠人多
拎一萬幾千人黎實驗死左都冇所謂
安全 私隱wfc

連登係對人不對事
如果英美日搞呢d野，又會吹上天

透明電視oled 2012 三星已經做咗出來
Lg 之後跟住做
玩呢啲gimmick野前
唔該做好自己本份先
Dllm 日本仔嗰隻西鐵啲櫈用咗20年都未花
馬鞍山線啲大陸車用咗幾年
啲櫈花q晒 啲冷氣有陣味

係幾型嘅，不過唔實用

cyberpunk 1977?

如果 又打稻草人
不切實際又影響安全 英美日會唔會搞

「高階科技、低質生活」（High Tech, Low Life）的反烏托邦（Dystopian）世代

咁係咪就咁放隻窗係喥就最好

講真如果可以放係電車上面， 講吓天氣狀況，呢頭歷史古仔，下個站係乜都真係有趣架喎

依家有種風氣好撚弱智

任何野只要電子化就會當係高科技, 係先進既表現
完全唔會理佢背後原理其實唔複雜

我喺香港睇過實物應用，係一塊完全透明嘅玻璃可以出到電視個效果，畫面可以好光，影片可以播得好順

除左窗，仲可以應用喺門，如雪櫃，可以變邊明或完全唔透光，可以透明睇晒雪櫃有咩再加上on screen display 咁

係有好大發展空間，講真

當然，個人唔鐘意共黨係一回事，單從科技角度來講，係有用

依十年外國同大陸都IT競賽咁，HK仲停留喺HKNOIT，水泡科，IT狗，死毒撚階段

見到個車廂都諗起之前去中國聞到地鐵永遠有陣臭味

外國佬又真係好少做多餘野。不過中國人中意好大喜功，整色整水都好正常。
但以地鐵發展黎講，支那的確係發展得唔錯嘅

唔換密啲邊有得貪多啲

交通工具不嬲隻窗純粹用黎望出面
阻撚住睇風景
到真係要睇路線又濛撚到閪

仲衰撚過黏過路線圖紙

ok cool

唔係用黎賣廣告？

無撚用就係無撚用
點解西方科技領先咁多都唔會學支那咁整色整水?
因為唔需要呀 依舊野仲衰過當年吹撚到天上有地下無既wechat pay
零實用價值又貴 個display位俾人企左睇條撚呀? 點解黨鐵D路線圖要痴咁高呀? 因為方便睇囉
仲有成班人係度打飛機個下先肉酸

簡簡單單好似平時咁放high level咪得囉，西鐵咪又係咁做，清晰又易睇。

2077都未出

一樣野姐 如果架車full左 點睇

其實點解華人咁祟拜cyber feel
景點打LED燈
大廈夜晚唔熄外牆橙
電腦呀車呀又係中意LED

其實好多野背後原理都好簡單
商業世界係講應用推銷宣傳

呢樣都係鬼佬發明㗎

乖啦一毛

仲以為睇緊高緊

睇佢幾時壞

支那又幾鍾意搞呢啲野
港共唔搞監控燈柱肯試下呢啲都好啊

唔緊要。

之後用埋啤賣廣告， 有火光有爆炸有濃煙，務求真到令你在車外分唔到真定假

搞呢D 先有得cap 水

型，不過有D 難睇

又未去到五毛既 但港豬囉

暴巴都五毛你講笑？

花個閪

大陸嘅先進：將一樣科技用落之前冇人用過嘅地方道。唔理岩唔岩用

願聞其詳

賺錢啊，又多一樣設備必裝

雪櫃唔裝cam 加普通screen 咪做到透明效果

點解要搞咁閪麻煩全透明玻璃螢幕
雪櫃個保溫層點透明,鋼架鋼板點透明

科技發展係好事
但唔係盲目應用

芬蘭公司技術, 唔好打到一地都係, THX

大陸車平嘛，唔駛理造工

應該係oled嚟
如果係lcd嘅話白色嘅位置應該係透明
oled黑色嘅位置就會變透明
呢啲應該係小米整嗰一隻透明oled

但透明screen呢d唔係咩發明喎..
糴每個窗都裝 成本又高 多人果陣就遮住 出面光果陣又睇唔到

完全睇唔到d資料

本來幾型吓，但係一見到殘體字

所以咪弱智
靠先進呢個idea黎推銷

最後只係洗多咗錢攪啲唔符合成本效益既野
真係有用既野就唔dump本做

做多咗

如果架車係日本既啲留言會唔同哂

起吓佢底，條友成日諷刺式捧中踩美，明顯係5毛喎，你做咩要幫佢洗底變港豬？

Show blocked user 暴支必亡

冇乜點讀書?
係plan嗰陣諗埋會出咩錯, 然後改
唔係落實左整出黎先咩"從錯誤中不斷進步"

我覺得兩者都係
Btw巴打個名

咪又係屌 冇撚用嘅野 歐美日早幾年吹風試用過

個個都屌

呢D應該整唔難，維修難
普通玻璃大把vendor做到，搞呢D野轉vendor又難，維修費又增加

大陸整好多野都係利益輸送架姐。每個站十幾部x光機，每列車又做番百零塊呢d玻璃，又賺一筆

呢個同另一種on9思維有關，就係乜都要新，車齡要鬥低
想睇有無人放上大陸網，話香港地鐵車卡用咗40年，巴士會行17-20年，實話香港落後，其實係佢地技術差啲嘢唔襟用

好先進
我係中國人呀hi

以前我見佢地隧道係有啲LED走馬燈式既廣告板
本身已經花到七彩
車窗又咁樣咁睇乜9

效果出黎唔靚
理想係整到ironman 啲實景擴展介面咁
但現實係柒柒發光板

日本有冇呢架車？冇呀嘛。
日本d新車基本上設計都係同舊車大同小異，個樣你露以話老土，但人地就搞儲電列車、搞環保，真係搞鐵路科技，比較少搞呢類整色整水。大陸？神抄新幹線就有份

唔係起得多起得大起得靚就好㗎，你要睇吓做唔做到收支平衡

鐵路咁賺錢，鐵路總裁前幾日就唔駛跳樓啦。

新車未出街做生意架車車底就出現裂痕係支那廠先至整得出

呢個idea係幾好
而家個問題係佢將個玻璃窗變see-through display, 一有緊急情況會阻著睇野
車廂有structural weakness 都要整個透明窗係有原因架

北京都有

*可以

係連登仔眼中支共就係一隻第三世界都不如嘅弱雞
連登仔一拳打死一個集團軍

投影機投出窗口 過隧道逼你睇廣告不突止 仲閃下閃下閃鳩你

點睇呀ON9

落廣告用居多 又賺一筆

你起下樓主底先

暴支必亡係暴巴？

管治理念唔同，中國人命只係數字黎

不過唔知塊mon係咪強化玻璃做嘅
如果唔係強化玻璃應該好易爆mon

但深圳地鐵永遠有陣臭味

錯啦，係隧道裡面裝左可以較frequency嘅光管

唉

如果喺外面睇啲野會唔會全部掉轉?

唔理原理其實冇乜問題

但係成班盲毛係完全唔理個科技"應用"適唔適合, 簡單黎講pros & cons 完全唔思考
電子投票, 電子俾錢, 太陽能發電, 重複用口罩之類大把例子

中國人絕不做無利益既野
真係咁惠民，成個國家就唔會咁無innovative一味識抄啦

我覺得係both
4年前上海搭 頂唔順戴太陽眼鏡

其實如果出面係戶外，日頭會唔會睇得清楚先

香港都裝過係隧道，好似ISL

唔去支那理得佢咩 QC

GDP係咁刷架嘛 唔壞邊有生產

應該係話會改善QC既就唔係支那

型係幾型，如果可以轉做黑暗環境下＋藍色hud會正d

大陸人係唔會諗外國設計嘅願意係乜。淨係只識一味抄。抄完唔知有乜用
之前仲想將紅黃綠交通燈。將衝黃燈＝衝紅燈一樣。就知班人幾戇鳩

為做而做
但仲難睇

呢啲佢地唔會理架 只要有野改變就值得撐，完全唔諗下點解人地要咁設計 你睇下你一講呢啲事實出黎佢地就收曬聲，當睇你唔到

你真係有所不知，黨鐵幾條urban仲有馬鞍山線係大陸車。

cyberpunk

可能大家都唔記得左點解車要有窗。

戇鳩點睇

還我風景

已經係十幾年前嘅事

要入到隧道先睇到多舊魚

我強大祖國科技真先進。 我看糧食和水災問題過兩天就可以解決了，祖國世界第一。同志們準備你飢餓的肚子大吃大喝吧。

其實係美軍出左戰機片
D人見到個戰機護罩好似螢幕咁有野顯示
應該就係咁研究左個軍事科技出黎

係針對支那架啦
有咩問題
支那係柒丫嘛
月入1000充大頭鬼搞無謂野
過幾日又有幾個蝗婦話睇唔到玻璃上面個路線圖, 互相叫站開點操你媽B, 繼而動武

貼紙嚟？

咁呢隻窗前面企晒人點算，map唔係應該放係一個方便所有人睇到嘅高度咩？仲要有人話酸，酸唔夠支那柒？

呀屌，我眼花 對唔住我自膠

大陸啲科技係好多餘
日本就真心正

用唔夠一年就壞啦
壞左又唔會整
最後又變返普通窗

吓
有咩咁科技

重複用口罩唔係我想指出既野
我覺得最大問題係

佢地會覺得電子=高科技
但明明電子只係科技上好細既範疇

抄完日本新幹線列車，為左可以話「原創」，就加幾樣on9科技扮土炮。之後話自己車廂設備超越埋日本新幹線

大陸野最大問題就係保養極差

有冇人知大陸地鐵有冇錢賺?
聽講高鐵蝕到仆街

以為食鬼game

有撚用咩 咪又係會爆炸

幾型 btw見到中文字就係柒
如果單新聞係日本
d留言仲會唔會咁呢

日本：first time？

平時map擺咁高
係因為就算車廂滿哂人
都會好易睇得到

擺車窗根本唔user friendly
滿哂人，車廂中間嘅人就睇唔到

司法覆核（東日本）：我10年換一批車，吹？

死左人都無所謂 叫錯誤中學習
安全wfc

see-through display 有好大發展空間係真
但係一樣科技有冇用, 同個應用適唔適合, 係兩件事
你個思路就好似香港早排乜撚都話要整VR, 乜春都整隻app出黎
呢個先係真正嘅HK-no-IT

講開你個雪櫃例子, 雪櫃除左低溫, 仲有就係提供無光環境減慢食物變壞
櫃門 on screen display 都okay
但係你話"可以透明睇晒雪櫃有咩", 一係透光, 一係要雪櫃入面有個cam兼要打燈, 一係用夜視cam你自己都唔知望緊咩 (註: 夜視鏡都要微光環境, 完全無光係唔work架)
又係一個本末倒置嘅應用

咁咪即係lcd

雖然正常人係唔會進入支那國土
但係你咁又無知左少少既

電子產品同運輸比??

一睇就知你仲讀緊書啦
比心機

依個國家嘅人真係好鐘意
做埋啲表面野

支那好威威咁想整最快載人列車
日本就話太危險先唔做咁快
比你威到夠,成車人條命真係唔夠國家威水重要

ON99

成日見到支那人吹奏呢啲真係好好笑
又可以講香港好落後

整色整水咪就係呢一種

唔埋站應該睇到ge

你個p牌仔都幾鐘意偷換
你condom次次都要買新添呀

你知唔知中国鉄路蝕咗幾多錢，無錢賺幾型幾懶高科技都係假

白痴仔 換電話壞咗先換？

表面提供資訊，但比中共支配下只會成為洗腦工具

又一隻傻仔

係講緊佢羅輯有問題，成日換就代表qc有問題？

咪出來7啦

仲停留係口腔期囉
乜野都加啲電子野, 有啲發光零件就覺得好好, 好先進

科技最理想真係你自己攞埋上手用都唔察覺到

on9仔，咁車箱一定壞左先換？

要好似歐洲人咁裝飾下

事實就係人地有用時間資源去將原有既野想辦法add value 當然你可以話個技術有好多地方要改良加強 但一來就支那野都是廢咁此post唔洗再討論

平心而論係做得唔錯

不過幻想下一兩年之後
大陸人細路仔摸吓個窗,刮花塊玻璃
出面又沙塵滾滾
好快變磨砂玻璃咩都睇唔到

大陸有時肯試啲新嘢
不過個民族劣根性太高
好野都變衰野

一定係好得閒 無嘢做先走去換啦

透明有display有用，唔等於佢裝喺地鐵個窗有用

弱智到拎車廂同手機比 手機話換就換 車廂唔爛都唔換

根本就多9餘 個車廂一人多 你就乜都唔洗睇啦

自己睇下香港d支那車啦
d 飾面都裂撚晒喇
喺度鳩噏

個錯誤絕對唔可以包括死人囉，做航空尤其明顯，有錯誤好大機會連命都無，你估玩普通一部座檯電腦嘅software咩，唔洗死人嘅錯誤實有好多例子㗎

屌人之前望下香港先
香港全車身廣告都有機會上窗

你老母個臭閪到發出黎

其實唔係咩高科技，三星2016己經做到。

咁點解韓國地鐵巴士唔用?係一定有原因
消防，易爆都可能係原因

add value 都要真係add 到先得架
睇番段片, 隔離就輪椅位, 仲有類似黨鐵俾人"挨"嗰條bar
除非你個窗劃位唔俾企嗰度囉, 否則只要有一個人企係度, 你成個display就睇唔到咁add左咩value

啲路線牌放係頭頂係有原因架

其實咪用LG個Mon
但如果有意外唔知會碎成點

有個現實使用問題

窗口位下面通常坐人
咁咪要下面貼到含撚咁先睇得清個路線圖

另一個問題地鐵大多數時間都好多人
幾個人已經遮住晒成個窗 得第一浸個幾條友睇到

透明led mon，幾年前已有。

//中國媒體《第一財經》曾指出，中國國鐵所屬的18個鐵路局中，2018年便有12個虧損。情況嚴重的單位虧損甚至超過百億人民幣。就算京滬高鐵已經出現營運利潤，中國國鐵的總負債仍逼近5兆5億元（約合新台幣23.2兆）。//

酸佢啲投票你買埋我嗰份

我屋企塊落地玻璃都係咁

美就絕對冇做過
美渣地鐵同第三世界冇分別

睇唔到睇唔到，總之你地崇日 針對中國所有野 對人唔對事

算啦，巴打佢地同中國一樣睇“表面”既野，表面上有唔同就好正好正。你講啲真係實用既科技野就睇唔到睇唔到架啦

半透明膠紙冇光閃爍
透光率有限制
同閃燈係兩回事

廣告上窗都唔係好似佢個display咁貼近100%用晒個窗嘅面積下話
另外就係你一整see-through display, 就要成個窗換, 有咩意外或者人為因素就會成個窗內外都睇唔到, 安全食得架?

構思上係幾好
不過佢整出黎整得差姐

cycberpunk

逢中必反 成班on9 一d都唔識自我思考

我真係想聽下你講，呢個野係地鐵車廂內有幾有用

美國d public transport真係垃圾
但正常人都有車
睇下trump嘅 基建計劃兌唔兌現

根本冇可能改善到
好多地方唔成條拆左去重建根本解決唔到問題
但冇可能停佢357年去做
而家純粹郁得就繼續由佢行就算

你既意思係mirror touch diplay好勁？會憾動西方科技世界？

如果你手工有呢個鬼佬咁好，應該可以自己整一部

貼左張sticker？

係有型既，不過出路線圖好似有點on9，咁本花到睇唔到

e班on9講到我地反對科技進步咁
第一頁都數左好多問題位
根本支那只係鐘意整色整水,成個設計應用都好有問題

裝個透明mon上窗叫科技
唔怪得港共 乜柒都寫個app叫推動創科

Fancy? Yes
Useful? No

越係鄉下佬 越鍾意整呢啲嘢

一個高科技產物但唔識運用，搞到實用性咁低，真係唔知有乜好酸呢

怕俾人笑鄉下佬 但越整得多cyber 嘢 其實越顯得佢鄉下

人多時怎睇???

Detroit Become Human

好有cyberpunk既feel

LG咪出咗

香港已經有公司做到 木頭 顯示

兒登仔仲係覺得大陸停留左係幾十年
人地科技好過香港多多聲啦

嘩你真係好撚醒呀屌你老母臭閪

所以冇人買

呢個又同意

多謝你先，確實係醒

哦，原來外國飛機，火車一d意外都冇，冇死過人
只係大陸果d先叫on99，死咁多人？

見過一間餐廳又係咁整
結果果個位無人肯坐
成日比人望鳩住 恐怖過關愛座

純為炫耀嘅反智做法，落呢個決定嘅領導，應該平時唔搭地鐵，同柒婆一樣，好大喜功，完全離地。
第一，窗嘅作用就係為咗睇到車外環境，而家窗外背景同路線影像疊埋一齊，混作一團，搞到窗外環境又睇唔清，路線又睇唔清，兩頭唔到岸。
第二，路線圖應該展示於車廂頂方，起碼高於一般身高水平，先至唔會被其他乘客遮住，而家顯示在咁低位置，肯定會被乘客遮住晒了。

分分鐘港鐵遲下都引進呢類列車.....

而家屯馬線同願景列車已經大量布置LCD屏幕.....

係咁賣廣告搵錢

坐都路俾

我絕對相信大陸制列車故障率，質量冇得同英國制比，一分錢一分貨

但你話換車就係qc唔得就真係好撚on9

就唔比利益輸送？買新車又可以收回扣，賣二手車比落後城市，又可以做野比上層睇有政績，點解唔換先？？

幾時可以用喺電話度？mon底鏡頭

咁都比你聞到佢老母閪咩味

連登仔果然勁

播AV就多人睇
幾何圖案搵鬼睇咩

等係香港住嘅支那人繼續覺得香港好落後
支那好強大

技術神早已經有

問題係有無須要？

我幾蚊就可以整塊板，有齊一樣既野
無須要用幾千幾萬黎懶高科技

大陸搞 it 果班頂尖果班人真係做實事, 你睇香港的cyberport, 創科局搞緊乜

隻窗無問題

科技都無問題

問題係錯係個國家

如果呢個唔係係中國發生我想像唔到啲留言

咖啡機

好同意～

希望有機會見到有一日

香港有人搞呢啲類似既野比連燈仔笑下

而唔係比左啲錢創科局，都唔知搞過啲咩

係幾型同先進。
香港日日退步緊，睇到好心痛

扮撚哂睇路線圖，其實昅9出面月台條大波妹

係咪小米個咩透明電視

垃圾鐵路廣播系統

支那語: 各位乘客，根據深圳市疫情防控要求，本節列車車廂內..........

嘟嘟嘟開門

我屌你老母要求D 咩，最重要果句就CUT 左佢

幾型
不過無乜用

屌...睇第二段片，原來要求係掃車廂監控碼....深圳真係比狗住

羅字打錯呀醒目

Cyberpunk

7撚到咁都拎出嚟講

第一次見到地鐵開緊車都睇到嘅廣告 就係大陸
不過個陣諗 其實唔算高科技 應該香港都做到掛

呢d都係係人都諗到但因為無需要而唔做既高科技
唔係針對中國
你老味中國幾時做到當年iphone呢d咁有前瞻性既野出黎？

試著說支那狗 不要說中国人

依啲FYP 級數Kiosk 都有野J
仲要無interaction
求其買塊see through OLED /LCD 返嚟display 路線就可以比人以為好高科技
唔怪之得香港IT 真係
認真有人比錢買完返嚟，聽日將九巴啲站廣告板換曬都仲得

ok，錯就要認
自一打

可以咁睇換曬只係幾千萬，比你加設計 ie. tempered glass 框，embedding board
55吋 1200USD + 其他1000USD
再睇你有無要求要有push , 寫個app 又要比多少少錢
不過真係Gimmick嘢

透明電視技術唔係先出咗幾年咋咩

不過睇得出係香港有得做
成本2萬一套收10萬，installation 再加幾萬一塊
香港多on9 可以騙

賣廣告賺到fat fat

個個講到無撚用 多鳩魚
但係有冇諗過香港創科局做左D咩野
人地唔多唔少叫做有做野有研發有改變
一味淨係識笑鳩人 呢種心態總有一日比人追過

創科局喺連登直頭笑柄嚟
你瞓左好耐?

而家咪講緊創科局無作為囉
文盲?

如果係美帝地鐵一定好多人吹奏

如果係see through LCD 真係唔係高科技，只係普通LCD 無背光同改polariser , 不過一句，有無人出錢搞
，成本唔會比一般kiosks 高太多

你講到個個淨笑鳩支那 無人笑鳩創科局咁

上邊先笑緊美國地鐵垃圾

睇唔到睇唔到

係連登“中國”二字應該係原罪點解呢個post咁多咁“理性”既人？

唔知你有無搭過東鐵我細個搭東鐵已經有部電視機仔播緊廣告。定依家已經無左定你未落黎香港？

點解左上係英文Metro Line，想賣國通敵？
點解唔寫支那拼音ditiexian

好撚柒
拎黎賣廣告算啦

?我話出面隧道牆個啲廣告喎

架車一直郁緊 出面啲片一直睇到 好似風扇條上面有字咁

首先,依度係香港,唔係中國
我地香港,有自己的香港特色
唔需要任何嘢都跟隨中國和其他國家

香港係行英國的實際主義和務實主義,並唔係行不切實際的野

鬼國就鬼國啦

大你老母

你慢慢落後人地啦

散光撚大鑊喇

一部透明電視就高科技，明明之前其他國家已經有得買

呢種？

柒左 okok我係大陸喱

呢種應該同樓主講個種唔一樣

中国野留返比中国人自己受，唔關我哋事

我估如果呢個科技係係外國

呢個post一定好多人讚好正又好靚

睇風景囉，地底無風景整呢啲都唔錯

而家有得賣啦，入面keep到凍咪得，使乜鳩無光

大陸出先既，香港都會國家需要好快引入

睇風景呢啲bonus 黎啫, 最主要真係安全問題, 方便出面睇到車廂入面, 乘客睇到車站發生咩事

如果唔係車廂入面啲牆求其整部薄電視播下野, 成架車廂包鐵強化結構你架車可以行得仲快添

第一, 呢啲叫柒事, 唔係實事
第二, 講緊舊科技應用出左咩問題, 就有班傻鳩係度講如果出現係外國點點點, 創科局又點點點, 呢啲咁低級嘅臭蟲論麻煩行埋一邊, 科技發展應用係應該參考人地有咩做得到做得好, 有咩衰野要避免

老實答你賣廣告賺錢多一樣錢

係wor 呢Dscreen用黎播驚嚇鏡頭都應該幾恐怖

吓 左右兩個廣告位都無人要

如果唔係應用喺地下鐵都幾好嘅
但你擺喺窗度一來難睇二來又睇唔到景又阻住出面望入去

地鐵有咩風景

硬係形住大陸搞親既科技都係監控

諗起支那啲智能坑渠蓋
有線中國組訪問過 完全係多鳩餘

打飛機用
科技又唔係新嘢 啲新車都玩緊

傻閪
人地好多年前就有呢隻solution啦
唔用係有原因架

我都想講
多人時連門頂上面都要搵位睇
何況個窗
擺就擺車頂天花啦

咁多年嘅科技仲要學習

睇太多戲

十年前已經有出透明電話
不過on9在sim卡鏡頭果啲唔透明
半部透明都出過 但市場反應差 同部fold一樣多鳩餘

要配合以下情況先睇到：
1， 後面全黑
2，架車唔好震
3，冇人阻住

先進技術，⋯垃圾操作

一層polarizer ,一層液晶，貼係玻璃，有幾高科技？

係大陸整啲咁既野，好快壞

有冇整做眼鏡之類

9月6大行動，大家入去討論

邊樣重要啲你知啦

香港邊條消防例有？

大陸最唔值錢就係qc

可口可樂果雪櫃已有咁既電視廣告係門度好幾年啦

個人覺得無咩用，雪櫃重可以睇到，係車窗就得個擺字